公司個藍絲同事由1月至今都無戴口罩返工

老闆都有戴 係佢返工收工搭車都唔戴

咁都無事咁好彩